《全球衛生安全指數》排名

宜家睇番真係笑撚死我，成份野都係打飛機